發現腦魔爆炸icon靈感來源

馬斯坦古上校！！！

希望有鋼之煉版

第一次睇已經知